其實林鄭算幾好恰,佢今次已經耗盡曬所有政治能量

可能唔岩聽, 但策略性咁諗:
老老實實, 佢任內已經唔可能再夠膽推任何有政治策略既議題, 換句話黎講, 佢已經再冇能力執行任何北京order, 所以反而想佢連任, 但我覺得北京會盡快remove佢。佢一走左, 肯定派舊更臭既屎做特首, 其實我地應該襯佢仲係度用呢個機會推真普選, 廢除功能組別, 改組立法會等等... 市民而家有氣勢唔好曬左佢!!!
仲有! 黎緊選立法會大家一齊抵制建制派!!!

推

轉個頭過撚咗人工島你仲on99喺到笑啦輕敵係最白痴

而家要諗點控敵

天真的好市民，千億維穩費不是白花的，惡魔只是休息一會

而家官場真係冇乜邊個受歡迎
推邊個上去都吔屎

我淨係諗到西灣契仔

咪就係
個島過硬啦
建制咁齊票
陳雲講得岩
香港係真係抵撚死
投建制吖拿
係人都知建制係支那隻狗啦

襯佢病 攞佢命

開頭仲驚佢會喊著搏同情

所以咪話唔好再投建制
大家要幫手宣傳
以前投建制個班人而家應該心大心細
一定唔可以比建制繼續賣港!

冇可能啦

集中兵力

咁可以點?
唔改制香港唔會有民主
而家有氣勢點解唔做?
冇可能既事呢幾日我地做到好多

Push

政治能量係用咩計岀黎？

點解唔可以照推？

過幾又到人工島，有乜阻力？

香港政府只會係外國介入先肯改變

人工點反好?
我地又200萬人上街囉
要快, 不過要諗口號宣傳同埋好似今次咁講清楚比大家知有咩唔好
你日日比人屌比老細屌有冇能量做野?

On99

唔好再 打飛機

北京一定盡用呢件政治負資產 做哂衰野先放佢走

我認同係要繼續抗爭落去，呢場抗爭係好漫長，但都要係28年內搞好。但就今次佢長達50分鐘嘅廢話黎講，下一步嘅行動一定係21號立會見，堅持5大訴求，唔好模糊左嘅視線。佢仲未還到公道予以死明志嘅烈士同被捕嘅抗爭者。

唔覺，以佢性格一定係會休息一排風聲無咁緊再推多次。
總之佢一定係有啲咩陰謀部署緊

咪on9 啦
佢後面好大個powerpack

呢排風頭火勢, 縮兩縮就當佢無料?
過兩個月個社會靜d 佢咪又會出返黎笑鳩你

明日大嶼係好大可能過到架

唔好比佢將香港人ge錢白白送比中國用

心水清
推

人工島、國家法排緊隊

留意番 我地無恰佢
係政府不斷強姦市民
搞清楚好喎

應該拉林鄭去反共
迫佢做香港國主人

打蛇隨棍上

立法會仲被控制住，唔好掉以輕心

係我地今次團結咋 佢惡撚過鬼

唔好打飛機！！！

諗下好

我地要諗下, 而家手上得到咩籌碼, 點樣用槓桿效果贏多幾倍,
黎緊過幾日係要繼續遊行, 但再下一步計劃點做都一定要諗!
要爭取最核心個樣野如果唔襯得勢既時候做咁幾時做?
老老實實班烈士義士會唔會淨係想追求推翻呢D政策咁簡單?
佢地想要既係政府聽市民意見, 想市民得到掌政權力, 自給自足!
香港社會運動必須要有共同Vision, 目前要改變政治勢力一定係抵制建制派, 取得行政權力如同得到軍令牌, 北京同政府想再推乜政都推唔到, 所以真普選廢除功能組別改組立法會先係我得要攻擊既要害, 咁樣諗係必須!

所以要攻擊核心, 產除建制派, 由香港人民控制返立法會
我地要反CUP!!!

所以繼續團結控制返個立法會係好緊要!

人工島有20萬人企出嚟都當贏

轉個頭可能腳痛呢

我今日已經咁講，如果佢唔做下個只會更差

你諗太多
呢個女人嘅性格一定係會揾機會報仇

Agger

有point
推爆佢

我地一邊要力爭, 另一邊要智取, 兩邊都唔可以忽視
我開頭都低估左和平遊行既力量以為修例實要被強姦式通過
點知原來效果可以咁好, 過往立法會會議點解可以剪布可以亂黎都係因為班建制派同埋隻大口狗, 所以我地最大既敵人都就係建制派, 佢地成班都係賣港賊!!!

佢一日唔放義士

每日搭五個

最後都佢係贏
為我地衝既成為罪犯
我地最快一個星期唔記得

其實我地應該襯佢仲係度用呢個機會推真普選, 廢除功能組別, 改組立法會等等... 市民而家有氣勢唔好曬左佢

夠膽咩?
經歷呢一個星期香港人成長左好多, 如果佢夠膽好似今之咁亂黎, 我地又隨時百幾二百萬人出動

想再消耗佢多啲可以點

佢實情好on 9

我地唔做啲野引政府自暴其短外國邊有位入

我好想有真普選，但以而家局勢想真普選太難，我地要面對一個現實就係一國兩制，簡單講香港在中央眼中係一個佔有重要戰略地位嘅地方，所以必定會完全控制住特區政府運作，同時保持兩制作為經濟戰略用途。 試想下，始果有左真普選， 習種又點能夠控制到香港實行佢大灣區嘅戰略？

另一個方面諗
佢已經拚死無大害

林鄭係度既時間係有限, 最多都係得番三年, 而家已經剝左佢排牙不足為懼(但我絕對唔係叫人唔提防佢唔係叫人原諒佢)反而佢而家霸住佢位唔走又攻擊唔到人變左一隻大笨像攤係度窨時幫我地擋主北京(林鄭一下台就係北京要進攻既signal, 而且進攻前一定已經有部署同埋伏!)
林鄭係度既時間係有限, 但建制派留係度既時間係無限!!! 佢地先係令一切惡法成事既真兇!!! 林鄭今日都講"多謝建制派一直以來對修例既支持同宣傳工作" 即係話班建制派到今日都仲係支持修例, 同市民為敵只求個人政治利益!

下 贏左喇？

都係 睇返特區政府近幾年咁人口政策 係咁放啲大陸人落嚟。 教育政策又係 好多學校都已經普教中左。所以我地一定要保持清醒，要香港就算過咗200年之後，依然都唔能夠比大陸同化！

背後發力，要有能量立即就會有
唔係你以為777真係靠自己咩

比D壓力習總, 我地要繼續和平抗爭, 為既係比全世界人睇!
香港單靠自己把聲係比我到壓力北京, 但國際既壓力可以!
我地唔可以再用暴力, 咁樣個世界只會覺得我地係狗咬狗!
另外, 有一部份香港人比政府洗腦得好緊要(見班警犬就知), 所以作為父母同學生就要好好教育年輕一代, 薪火相傳, 對住被洗腦既朋友要大膽指正, 好唔再同"多一事不如小一事"既態度縮, 所為民主, 就係人民要參與先叫民主, 人民唔如果唔負起呢個責任咩唔肯參與咁點稱得上民主? 要民主就要以身作則。
大家可以聽下呢條片反思下:
6月13號《作為70後，我深切向青年道歉》

老實講
用暴力爭取”撤銷暴動指控”唔多logic...

未贏, 但我地都要諗先幾步去計劃
香港人都係visionary!!
so y not both?

唔係，我覺得你講得幾啱聽wo

所以好反感民陣叫「下台」，完全騎劫哂大家既原意，我地係要「撤回」，唔係換特首

嗌錯口號事少，大陸真係幫我地「達成願望」事大🙈

中共唔俾佢走 好大機會就係明日大嶼 一過左無限金錢通上去 要唔到你個心 都要同你分身家

大家睇完我既意見, 再細心諗下要點做講出黎分享, 唔好唔諗就下結論
呢個星期香港人已經做左好多不可能, 世界都睇緊我地

推冧明日大嶼先講

其實更臭既屎可以點臭法? 撐到行出解放軍? 林鄭今次縮都係聽支那話, 即係縮既係支那本身

香港係中國既一個主要戰略地區, 佢唔夠膽太亂黎, 我地和平就係要佢出師冇名, 2019唔係1989相機人造衛星CCTV通天都係, 問題係香港人點用香港呢個地位企硬同北京bargain, 講對抗北京都仲係太遙員, 都係個句, 我地先要對付立法會入面班建制派!

我覺得林鄭縮其實係北京受外國壓力, 北京本身想用條例嚇美國商人打trade war, 點知搞左壇咁既野出黎, 黎緊又要trade war好似有轉機咪唔搞香港住, 大陸人治社會係咁on99五時花六時變

推!!!

有人話死線係20號，否則21號有大型遊行，唔該入嚟睇下你面對緊乜問題

入嚟睇清楚要點做先最有效

明日大嶼真係唔可以過，你一過左香港庫房即係大陸

所以唔需要林鄭下台反而應該俾個廢咗武功嘅特首連任

哩樣真 777未衰夠一年 都唔好輕敵 中共港共最中意做戲

國歌法明日🐟

一路都叫啲人唔好喊林鄭下台
佢下咗味有另外一隻狗上去

.

同民陣講啦
69已經有人話唔好再嗌下台
經過4任特首，應該全港市民都知下台係冇撚用

好老實講 今次民運咁多人係好多政治經濟做後盾
相信唔少人個心仍然係停留係612之前
冇612就無200萬 如果佢真係撤左送中 收回定性 放政治犯
相信唔少人就會滿足 因為係大部份人既底線 唔信可以問下平時冷感但616有出既人
但係難保下一任又黎料 問題根本係普選
下下都袋住先 呢d政治運動只會隨住2046越黎越弱
所以一定要食住個勢玩票償同打倒建制聲譽

講多d
好多人未明
逃犯條例都醞釀左幾個月，開頭大家仲關心緊黃心穎事件

你估係我哋投㗎咩
啲盲毛又冇上連登話唔到俾佢哋知

真係好撚天真。。。點解d人仲可以咁樂觀 定係5毛

冇辦法，社運係要累積成果（老實講泛民浪費左香港幾十年發展社運既黃金時間）。大家都知唔係送中，香港大部分人係政治冷感，只係送中殺到埋身加上777目中無人以為可以硬推搞掂。點知不斷助攻先令200萬人走出嚟。當中有百幾萬人今次係第一次上街，唔通你認為下一次佢哋就可以勇武咩？令次比雨傘時更似香港既啟蒙運動，因覺醒既人唔只後生仔。
其實與其叫777下台，不如留佢係到仲可以統合反對聲音。好似巴打講佢已冇政治能量做咩比機會維尼換人。仲好記得777上任時好多人話689係狼，換邊個都好過佢，689積落嚟既民怨一下散左大半。

靠長輩圖，令D廢老投民主派

其實香港人都幾好恰，佢哋今次已經耗盡曬所有抗爭力量...

呢個時候咪打飛機啦！！！

唔好再打飛機
依家輸緊4比0啊

都有用，不過蛇齋餅一車車咁車d老人家食野投票，點解決？

條八婆扮慘咋

其實邊忽抗飛機？
而家講緊下一步點做
邊句有叫你鬆懈？